有冇人一到夜晚就會聽下歌檢視自己

讀書同玩運動有少少天份 但半途而廢 的起心肝發力又發現同人距離好遠，想發展新興趣又發現起步俾人慢最後放棄（天才兒童1985）。感情失敗（有多少愛可以重來），真心朋友寥寥可數（最佳損友），最後發現自己虛度緊光陰（陀飛輪），搵唔到生存意義。

想幫你含

陀飛輪好似唔係虛渡光陰

大概係冇好好利用同把握以前既時間 放係更有意義既地方做咗啲冇意義既事 以為自己好威 到頭來浪費青春
每首歌唔同人理解都有唔同偏差
對我嚟講就係咁 當然首歌既原意對我都有好大提醒

大家咁話

曖昧 還不如聽首情歌的機會 忘了誰

每晚訓之前都會聽一次無賴

配唔起